[扮工動物園]大家要小心身體唔好病啊之星期三

本座已經病左了

唔夠訓

咁早出灣仔
勁迫

天后誕巡遊全元朗封晒路
仲要係7:45 封到9:00都未封完

我都唔想

有無比人抽水/抽人地水?

本身我都要落元朗幫手

我都想抽人水
班大陸人一野撞入架車到

本身諗住搭巴士
好彩無搭

去完旅行又要返工啦
好掛住陽光與海灘

sick leave

快D揀個佐助型毒男抽下水先

唔好太博

down左堆歌
點知要壓解密碼
搵極都無

咁你比我抽住先

好耐無坐定定上堂
上足全日

好忙

生命力硬接

痂女？不了！

病完又病

我不痂
是痴女

再down

早晨~~~是日開工大吉 (清晒文件, 暫時未有嘢做)

太太係屋企話瞓唔到

嘩～～～～
香媽 我好掛住你

渣古

down 過第二個 source

48歲（復活）

好眼訓 請救救我

親, 近來點呀?(飛撲擁抱)

you?

香媽

香港人, 你好 (握手)

喵

入廁所打丁

我都好眼訓
失眠

親
本來想告訴你
有個F1兒童賽車玩
香仔一定好開心
可惜你最近都無上來

今晚仲要去秀茂坪

你唔同我講

你平時有搭巴士 ?

天天失眠我怕消失氣力纏著你

今日出灣仔上堂
諗住坐968/969

你

嘈到拆天
我法國元朗好撚多人唔撚使做

大朋友
架車你坐唔落

呢個地方好唔方便

不過朝早搭西鐵係受罪

大把業主，大把圍村人，大把自己有幾間鋪既

都唔係, 彩虹/觀塘大把車上去

西鐵都無紅色同藍色線咁迫

EXAC7LY

多數觀塘上
順便係apm食飯

我晚晚煲大長今煲到四點, 噚晚早少少, 兩點幾瞓~~
熊眼得好緊要

嗚~~where is it 親

(假期湊仔好忙呀~~~行到腳板底都扁埋咁滯~~
不過都去咗科學館, 香仔見到thomas 同玩具展啲車唔肯做)

唔想上堂
完全無聽條友講咩
但又要考試

星期六去過嗰頭嚟 (佐敦谷)

你有車唔怕啦

大長今唔悶咩

元朗真係好多有錢人

所以風水應該唔錯

鍾意睇佢細個果幾集

媽媽假期返咗大陸玩幾日~~
最後一日晌酒店食完早餐拎咗啲烚蛋走, 又拎上嚟打算俾我仔女食

好在我同黑帝拎走咗, 今朝一咬隻蛋, 臭嘅, lur 都 lur 唔切 ...但我無買早餐囉

我無咁老

係好多(新)香港人唔駛做

世界上有的士

受唔受我玩

tko 線 (唔記得咩色) 好迫

唔悶呀
睇完又睇返男親女愛先

陳年舊野黎
再撞唔到就係itunes買算

男親女愛
好睇

我～最多～把軀殼～暫時就當不～屬我～

十八鄉原居民多

來吧，寶貝

系牙清
ＢＴＷ尼Ｇ到得太多ＬＡ

睇唔出地點呀親

佢同男角嘅感情戲我都好鍾意的

嗨~灰兄

奧海城啊親
不過唔知完左未

點解而家唔識自動跳下一頁
要人手禁下頁

我而家成日itunes買歌

渣車

有男神

有錢子

我呢排都係到煲d舊劇
睇完就好空虛

南昌上唔到車

平時我淨係買小明d新歌
好少買其他人

算啦~~呢啲通常排親死~~
同埋黑帝要畫畫, 成日我一拖二咁湊咁遠好辛苦的

我頭先都法國係咁

我又無事喎

如我知錯 可否仍念最初

新劇真心無興趣~~~戲唔知做乜, 人唔知乜水

煲妙手仁心煲到癡線
睇完1接受唔到結局
2仲衰

牛屎佬更加唔使做

南昌好多人咩
應該美孚落左好多

X2 已經無時間再周圍搵歌同想支持正版
課金比KK BOX 倒不如 itune 買仲好

上唔到東涌線

再苦刀快落過

我又唔覺好迫

要告別懲罰我

巴閉啦

其實我買得好雜, 所以鍾意itunes 可以一首首咁買唔駛買成隻碟

我一時時

正呀

新劇好耐無睇過
好似前電視重播男親女愛
個陣晚晚都追

我法國TBB 啲劇好興衰收尾

可能班次密左

除咗詩歌比較新~
其他都係流行曲舊歌嚟

唔知點解唔係好仲意用kkbox moov個d
仲意有得成首歌down落黎
itunes就做到呢樣

我無咩睇重播, 因為太多廣告我嫌煩, 同埋唔想追到緊張位又做完...時間上唔到自己控制

課定金先, 港版買戲睇都方便啲

無用過
鍾意成首down落嚟x2

好似都係5分鐘一班

棟篤神探

Joox都可以成首down

反而戲我會買dvd/bluray, 用手機睇唔方便~~~(我唔識點share 落電視一家人一齊睇, 同埋我煲劇多過煲碟)

嗰時呀旺我都好鍾意, 但個結局真係diu 出嚟

之前翻睇
第一次睇結局
睇到

唔係戲個個呀？個個個樣

我想買 來夜方長 愛不出口 同 不知不覺
全部都係睇妙手仁心個陣仲意

唔係

因為個結局我無買到套碟返去~~~

嗰時天國的雞批又係, 好迷誠俊哥, 套戲又頭喊到尾都算, 但咁都仲要sad ending 所以唔鬼買

呀萍

什河～～～

來夜方長好聽呀

我係一聽到首歌好聽, 就即晌itunes search~~

唔知是咪search 得多就會有~

張信哲首做你的男人我超like, 但之前晌itunes 搵極都無~
搵咗一個月到啩 (得閒就search 吓), 然後突然有一日出現

我以前有係hdd收藏左一堆舊tbb劇
之後無位 up哂去百度雲
百度雲有幾tb用

你～～太重要使我淚亦落得多

之前新iphone有得試用applemusic 2個月
一般好用用唔慣電話聽歌

咁都好d

純粹係因為成日幫佢地按摩

香媽你好嗎，多日無見打字靚左wor

諗住過多排買部外置bluray插電腦用

我老母超迷呢套
個陣成日捉我陪佢睇
我都仲記得成套野d劇情

APPLE MUSIC 係類似 KK BOX ?

而家買個3首歌先

starbuck 出左新杯wo

我之前都好少用電話聽歌, 直至買咗airpods....

多謝

btw, 你打算幾時拎你本書呀

羨慕樓主

ＡＰＰＬＥ好少結衣ＢＢ既歌

點解？

我真係無左回事
你唔急再幫我keep 住先ok?

我電腦睇劇唔方便呀~~~黑帝又唔俾我晌房裝電視

而家無嘢做好眼瞓, 好想伏低瞓覺

小病是福

我只係鍾意個男主角, 女主角日喊夜喊唔鍾意~
男配直頭覺得佢醜樣

相

d淘寶野到左
終於可以換左張爛mon貼

泰華哥個鼻大撚過成蟲

肉球, 請指教一下, 咁樣可行嗎?

個缸想類似呢啲咁~~~
但是咪好唔現實?

呢到可以陪你

打爛左隻杯
喵

無睇佢個鼻, 只係覺得佢醜樣

好似溫泉

諗緊一陣食乜好

咩杯?

我想本身晌廚房個洗衣機換做洗碗碟機~~~

洗衣機入廁所, 咁就要拆缸, 雖然唔是經常浸, 但唔想放棄有缸浸浴呢個條件, 所以唯有咁~
但可能個缸好細~~
有諗過好唔好度門改細佢嚟就個缸大啲

我都唔知附近有咩食

老老豆豆, 真係放假放到唔想返工~~~

我呢頭要行遠少少先有嘢食買~~唉唔想郁

蟲蟲～

旺角有$10頂去

hi~ 乜今日咁早呀?

日日要諗食咩
好麻煩

香媽都唉窿

咁我好少少~~只係假期後嗰日要諗吓~~~平時帶飯

2tb 位+1tb hdd jj

我用咗好耐啦喎

唔會唔現實
你如果肯比錢既話
係一個唔錯既設計

係
今日月番3日放1日
唔似番工

幾正喎

最緊要有丞琳

我都想帶飯

通常咁整大約幾錢㗎?

黑帝同個裝修師傅都反對

雨愛
好鍾意呢首

太方便呀, 又無條線晌度阻住, 我又唔會帶到耳痛

但感覺好易掉

錯 係rich 利申sony 藍芽jj

我帶隔夜飯餸咋

香妹已經揀咗生日禮物 (已買)
從未試過咁早買定~~

往年我都係佢臨生日先買 (因為佢成日改變主意)

好多人病痴線，地鐵巴士總有人狂咳打乞痴唔帶口罩

以前讀書會朝早煮米粉帶

雨愛乳愛

我隻1tb hdd 得返100gb
又要買多隻

唱k
好鍾意唱佢d歌

買左咩

我唔好得妳幾多

用咗三個月未甩過, 香妹帶都無甩

post 咗嗱?

真正rich 嘅人潛咗水

大陸妹買返嚟
係幾好食

粉紅嗰隻...(我好似韓國代購時買咗 )

買左咩?

#184

真空教授呢

琴日又帶左d公仔返去痴係電腦前

香媽屋企用木地板定地磚？

普通一隻杯
同老細傾緊野時唔小心撞跌左
喵

ＤＬＬＭ搞事啊死仔

係呀就係講kr 個d 杯黎左香港

緊係反對啦
老實講香港一般師傅無能力可以做到呢Ｄ浴缸
要做一定要出去搵人訂造
正宗一闊三大

音質如何 ? 會唔會漏音 ?

洗衣機同企缸掉位

成３０幾碎人仲扮可愛

唔實際

咩杯

香媽搬啦？

日式浸浴缸，而家好興

奀豬落去睇吓先

通常好輕微病嘅人先帶~
唔帶嘅多數係啲大叔大嬸

我都反對

海派甜心好好睇

索晒水仲好味嗎

番到學校先再放熱水同味粉

讀書屈人請食飯

霸氣
肉球：同學你今個月未交保護費wo
同學：大佬 今日想食咩

佢迷上咗呢堆嘢~~
我見幾平就即時買, 不過講明生日先會俾佢

角落生物嘅盒玩 (我好多呢啲盒玩, 太可愛)

周期元素表

肉球：我有
同學：你想食乜

廳房用板, 廚廁用磚

好得意啊
角落的生物

買過~~starfxxks 出咗新杯s

但我隻粉紅無咁pink, 瘀紫咁

仲好似做緊清貨有4折....

地磚好打理

砌磚咋，無難度啵

年幾前裝修，判頭有問要唔要整，價錢一樣

師傅話唔想做咁多木工~~好花佢功夫~
佢都話廳同房如果我哋搵到人搞就搵人搞, 搵唔到先搵佢搞 (佢指整櫃s)

後來再三問佢先肯同我哋搞咋

無聽過隔離 (屋企人, 香妹) 話聽到我聽咩歌...
即使香妹貼隻耳仔買嚟都聽唔到~~

不過唔太隔音係真嘅~~地鐵好嘈, 尤其港島線我要校大聲啲先得~~
平時用開50%, 港島線要70%

但我自己帶唔到入耳式, 會覺得唔舒服同耳痛

但洗衣機嗰邊牆係熱水爐位嚟~
而去水同水喉都晌門嗰邊~~所以無諗過調位呀

唔係咁

我明呀~但冬天我哋會浸吓片糖浴~~好潤唔會身痕~

夏天就會間中俾香仔妹玩吓水...所以點都想要返個缸~
但因為縮細咗, 就想要高身少少, 好似日本人嗰啲咁~
入面有返個位可以坐嘅

會係點

話說讀書有個同學成日比佢阿妹偷零用
之後其實係佢自己話與其比阿妹偷左佢
不如拎出黎請我地食飯

入耳係咪軟膠個啲
我都帶唔到
隻隻耳仔好細

裝修呀~
計埋今年住咗十三年, 諗住裝靚少少住得舒服啲~~~
廚房一定要搞, 因為啲櫃開始霉, 牆又要油, 廳又想整過晒啲櫃同舖過塊地 (其實地板只係好殘, 但so far 無穿無爛無冷縮熱脹)
加上裝修時有免費屋暫住唔駛煩租幾個月 or 極貴 service apartment, 所以不如的起心肝搞搞佢

(入房時無裝過, 只係用原生嘢)

就係想呢啲呀!!!

邊忽算屈

歪

餸呢?

!!!!

香妹有兩本角落生物漫畫, 係幾得意嘅~~~

偷錢

雞肉同蝦

早幾日見到....
應該係得舊款有....

我有諗過用磚, 但黑帝話pk 用磚會痛啲~~
咁我媽會嚟睇細路s, 香仔又仲細, 所以用板就板啦

呢類細細粒野
都好可愛

嗚~你嗰時幾錢報價?

可以ff到個畫面
仲要去恰啲初中

我用最細size 都覺得唔舒服

隻杯係公司share架
我自己冇杯係公司
喵

WHERE

我都要用最細
用大size會放唔入
會掉番出來

我行過屯門同公司樓下都好似有...

想買隻用 4折後幾錢到

我都有

應該可以去到100頭

個爪呀～

會唔會霉晒

間間都有?

starfxxks 都有開倉

安裝訂料、度位、收口、接駁都好麻煩
安裝好後保養清潔、維修麻煩

咁又唔會
我朝早先煮

依家用緊果個洗衣機嘈唔嘈？

行過屯門同公司路下都有

香仔香妹同我都好鍾意啲細細粒

塞咗入耳之後, 我會覺得自己好似被抽真空咁好唔舒服
你明唔明我講乜

有Ｄ主意唔想係到講
你換唔換廳磚嫁？

正呀三眼

而家先見到你個名~~

好想買呢啲係屋企擺
但無位
每次行街見到呢啲
都會行去睇
我朋友就會問 ： 你幾大呀 仲睇呢啲

睇你咩款

我諗我部門無人上呢個post 啩

今日又有同事LASTDAY

明
好唔舒服

咁如果我扑浴缸嘅話, 點都係嗰個位去水㗎咋...我晌返同一個位整缸, 只係個缸高身啲咁啫

咁你telegram 我啦~
btw, 廳應該用返木...黑帝唔贊成用磚

個爪呀

我超多呢啲嘢
呢兩sets 仲係早兩星期買
所以廳啲櫃, 我要求大量玻璃俾我做 display 櫃

可能你唔太明
不過唔緊要
到時只要有錢乜野問題都解決到的

散水餅

好滾動呀~~你明白我

浸得幾次，如果一年先浸果兩三次，不如去個旅行

理由：
1. 行入去沖涼都唔方便
2. 花灑沖涼水會彈晒買黎
3. 清潔都麻煩
4. 第日睇唔順眼要改麻煩

黑帝唔想洗咁多錢, 師傅唔想搞咁多嘢

咁係換定唔會換啊？
如果唔換就唔洗ＴＧ你啦
如果換的話都要睇你成間屋執幾多野先知可以點搞

好在我細Size會入得哂隻耳

又啱
尤其又返工又湊小朋友，感覺無時間浸浴

裝修預左嫁喎

一年p幾多次k?

鋪一次地磚用幾年？
鋪一次木又幾年？

問題係你地會唔會經常去打理 e.g. 打蠟
地磚拖地吸塵就夠

2. 諗住個邊都會裝玻璃擋水呀~~
1, 4 就真嘅~
2, 3 我都覺得ok..
唉~~~
但如果唔咁整, 我唔會扑浴缸啦~~~
其實都唔至浸兩三次嘅~~ (有三五七次㗎好似係)

師傅唔想搞咁多野？係咪因爲限左budget?

25萬，最後埋單差不多30萬

想要有設計
首先要識得點樣跳出框框

呢一樣係我第一堂既時候阿ＳＩＲ教既

全執呀成間屋~~
大房整地台~~但衣櫃同床 (本身都係地台, 但只係床位, 唔係全房) 師傳叫我哋可以保留 (當年都係佢整, 其實仲好新用到無霉, 師傳話而家啲料都無當年咁靚)

細房我唔想整L床, 我想整三層子母床, 窗台位整晝台

廳就整兩排櫃, 廚房要整過啲廚櫃~~

廳同房換地板 (木換木)

想浸實有嘅~
只係下下開成缸水覺得好浪費咁~
但如果改咗細個缸, 又可能會浸多啲, 無咁嘥水呀嘛好似係

大致上明白
不過你有師傅睇左我就唔比意見啦
呢個係對師傅專重

不過我只可以講
浴缸唔洗拆都可以裝到洗衣機
你可以問下你師傅識唔識點搞
[black]雖然佢好大機會真係唔識[/black]

佢想洗少啲吖嘛~~

好似個琴咁..其實我當年 (十二年前) 都係二手買返嚟, 當時都講緊十幾年琴齡~~
咁而家我打算放上網俾人, 但人哋自己搬走 (仲用得, 但我好耐無調過音)
諗住買過部琴 (唔打算買好貴, 睇中嗰部兩皮幾)
黑帝反對, 佢話情願啲錢留嚟去旅行 (但到話去旅行佢又會話唔想洗錢..好煩)

SORRY錯別字

我哋木板地用咗十二年就嚟十三年, 無打過蠟, 都仲好襟
香仔成日跳落地/跑嚟跑去/扮呹

我之前都有人問我部琴賣唔賣
依家係少左彈
不過話哂係第一部自己買既鋼琴
要我賣左佢又真係好唔捨得

無限budget 呀~~佢報咗唔啱價我先唔整~~~
但佢無報價就反對喎

不過我自己覺得，呢啲缸行出行入好似要更小心唔好仆親
可能以前係酒店少用唔慣

25萬，最後埋單差不多30萬[/quote]
整個浴缸三十萬?

黑帝自己畫圖

佢畫平面師傅睇唔明

Same

個師傅唔搞設計㗎, 我哋話點整佢就點整, 至多俾少少意見咋~~

可能佢真係覺得難整/未整過/怕整唔到你想要嘅效果
整衰左以後有手尾跟會好煩

我浴缸唔拆都裝到? 洗手盆嗰邊? 嗰邊好窄放唔到~~~

我呢部二手, 所以無唔捨得~
想買過部係香妹都學緊~~(我自己都想學返)

所以就係識唔識跳出框框既分別

入面有座位, 出面我打算放張櫈仔咋

佢做咗呢行幾十年~~~我估唔會未整過嘅

如果師傅無設計
咁有時間約上去睇下現場啦！
無過無時間出圖比你地
最多話比你知可以點做

裝修黎講最值錢既就係木工
但如果你話木制浴缸我諗真係無乜幾多個師傅做過
不過你問師傅好多都會礙於面子話造過不過好麻煩點點點
務求令你打消呢個念頭

你意思你上嚟睇?

咁我唔一定木製嘅, 磚砌都得
網上靚嘅圖片唔多呀

唔方便？

其實唔好拆啦
你如果係拆都唔好因為個洗衣機而拆

口水雞
好好味

病左唔食得

正
今日好熱，想食下開胃野

買外賣變咗出去獨食, 好貴呀

我唔知你講你自己定我師傅

但我想要洗碗碟機

近排見出左部細部
啱唔啱用

快啲好番
一齊食

幾錢啊

我啊

不過唔辣
都係傷心酸辣粉好味啲

我想同香仔玩

設計Ｃ既作用就係了客屋主要求再為其度身訂造

rasonic?

Yes
以前有用過大嘅好似焗爐咁嘅洗碗機
唔係話特別鐘意用，有啲機洗唔乾淨要再手洗過

8x + 10%

我個口水雞都係47

嗰部聽聞係大陸九陽印自己牌子上去落香港賣, 易壞咁話

而家嗰啲好似好乾淨吓喎

肉赤

可以食2次口水雞了

Rasonic?
唔知呢，不過見佢抄左Bruno個爐，無咩好感

諗住買咩ＳＩＺＥ？
預幾錢買？

早晨

大約兩年前，部機係業主買，我只係租客
可能我地放碗啲位置放得唔夠好
通常開機洗碗都係因為一班人食完飯先用

午安

老闆

想買買琴
係咪要自己搬番屋企

電子琴

細缸又伸唔到腳

包送貨
有樓梯要同人講

我同黑帝講聲先~~我個人嚟講ok , 但黑帝未可能唔ok

佢唔同陌生人玩

你一提口水雞, 我啲口水就涌出嚟

25萬，最後埋單差不多30萬[/quote]
整個浴缸三十萬?[/quote]

當時全爆

無逐忽報價

唔緊要
你問下先
真係諗唔掂先搵我啦

仲諗緊聽日點樣搬番屋企

我本身有焗爐同好多LC煲/pan, 功能有啲重覆~~所以即使佢出紫色我都無買~
但V 字牌嘅紫色夾餅機我訂咗

玩多2次就熟架啦

有冇樓梯？
係邊到買？
咩ＭＯＤＥＬ？

我就係人肉洗碗碟機

一諗就勁多口水
水煮x 都好好味

無樓梯啦
可能屯門買

Kawai 個部 ES100

我太太部電子琴送上門，4千幾，好似係

晚晚都洗碗

ＯＫ
今晚食水煮魚煲

我個部6000
應該唔會即日送啦？

好想食

如果搬走洗衣機個位, 就買座地式大size 嗰啲~
否則買座檯式嗰隻西門子

Panasonic 好多人話好用~~但得日水或淘寶貨, 無保養費事煩

- quote 維修系統 -

底褲

好大部架？

你哋點用?

我入嗰啲洗碗碟機fb gp 啲人洗得好乾淨喎

都唔錯
但點解唔買ＲＯＬＡＮＤ？

買買琴是?

88key
唔知算唔算大

唔會

叫做坐晌度浸吓舒緩吓嘛

想問買琴

整個浴缸三十萬?[/quote]

當時全爆

無逐忽報價[/quote]
我而家都係報咗約十幾萬, 所以我覺得可以整埋~ (我本身預三十萬內)

唔該晒清

我miss話kawai都ok
聽日去試埋Roland

睇下邊個好d

如果有存貨通常３日內已經送到

嗚
好想快啲送到

幾耐洗一次衫？
預幾錢買機？
要唔要連乾衣功能？

講開食~~
早兩星期整嘅早餐~~ 香仔香妹食到lam lam 脷, 一路食一路多謝媽媽整好味嘢佢哋食~

某黑一路食一路話好肥㗎喎

雪糕球Pancake, 面淋蜜糖

都幾重下

標題好窩心

當時全爆

無逐忽報價[/quote]
我而家都係報咗約十幾萬, 所以我覺得可以整埋~ (我本身預三十萬內)[/quote]
諗住點搞

呢個係早餐？
Tea食會開心啲

８８ＫＥＹ係標準鋼琴琴鍵數量

我唔鍾意洗碗~加上夜晚係親子/睇功課時間好忙~~

黑帝洗又唔太乾淨 (仲好多洗潔精味) 加上佢洗完唔係上碗碟架, 而係攤晒晌度鯨水 但又唔是反轉隻碗喎~~
啲杯就用晒嚟插叉匙筷子, 明明有筷子筒....

好大部
執下間房睇下可以放邊

我啲煲s 好重, 啲碟我又驚唔小心打爛 (佢哋打爛我唔少嘢)
所以有洗碗碟機安心好多, 即使有工人我都會用機

好似15kg

浸腳都可以減壓

Pancake你地會自己溝粉定係直接買pancake粉？

未買？

有間上樓係旺角百利寶

平唔少，好似係
打去問下

睇樣都知好食....

衫要日日洗~
乾衣功能其實唔太需要, 之前跟樓送嗰部用咗成十年, 有乾衣功能但我哋無用過~~
而家呢部已經唔要乾衣功能~~通常室內晾然後開抽濕

預幾錢<<<我見西門子嗰部好似四千幾 (坐檯)
其實我唔太知價, 我估座地大座好似個焗爐size 嗰啲我諗一萬卦

人既問題

未買啊
聽日上完堂
之後miss陪我去買

清個名好噁心

全屋搞呀~~大執, 因為當年入伙咩都無搞過, 住咗十二年幾差不多十三年, 想執執佢 (反正無錢換樓)

隨時平一二千

不過可能你唔志在

上左4個鐘堂
玩電話電足咁耐
覺得自己好過份

我返左半日工都係咁

窮啊
不過我有上拍賣網睇過
我個部差200 好似

早餐嚟~~
我哋無食tea 嘅習慣~~晏咗食lunch (tea 當lunch) 就有

照我所知數碼琴黎講ＲＯＬＡＮＤ是但揀一隻都唔差
因為數碼琴同鋼琴唔同
電子野
如果鋼琴就一定係ＫＡＷＡＩ好
因為手工木材琴弦琴鍵物料琴身高低都會影響到琴音
但數碼琴少好多野
但有一點要記住出鋼琴靚
唔代表出數碼琴都好好
如果ＹＡＭＡＨＡ都仲好Ｄ
ＫＡＷＡＩ只係造琴
ＹＡＭＡＨＡ係造輕工業
ＲＯＬＡＮＤ更加唔使講
人地本身就係造電子產品
所以數碼琴揀邊個牌子好基本上一目了然

你個名都好窩心

yes
五日假期行咗好多路, 隻腳板底未痛完 (我個人重)

我懶無溝粉, 買pancake 粉咋~~~ (雖然知自己溝健康啲, 但反正唔是經常食)

堅係好食

係邊到上堂？
係柏斯買？

學到野
聽日睇埋Roland

家有浸腳盤+美腿魔師

柏斯通利都貴

屯門上堂
係呀
柏斯同通利都去睇下
Kawai好似得柏斯有

係~~成日個sink 盤隔離就放換晒碗碟, 幾隻杯都插滿筷子叉匙, 然後個sink 盤仲有好多渣+泡, 洗碗綿仍然晌sink 盤內....
佢幫手洗碗, 又唔好意思話佢咁多 (講過幾次都無改)
日日要執手尾好煩
唔好話執手尾, 想飲水搵隻杯都無...

上咩堂?

自己溝 好似好簡單

保險
後日要考試

我偏向買正廠代理穩陣Ｄ

唔知柏斯有無折

ＫＡＷＡＩ係柏斯做代理
ＹＡＭＡＨＡ就通利做代理
ＲＯＬＡＮＤ就兩間都有

2房變3房 細到仆街

你買開邊隻粉

一樣咋，咪又係正廠代理入貨

柏斯通利街舖商場舖
你俾貴左既唔係俾件貨

我仲係通利個網睇左好耐
點解無kawai

襯雪糕好正
試下Apple crumble加雪糕
冰火交融

變左一廳？
打算三年抱兩 ？

ＲＯＬＡＮＤ數碼三角琴

呢種係咪都係數碼琴？
都幾好彈，諗緊遲啲搬返部鋼琴去我度定買數碼琴

我見呢款係Roland比較平

返老還童

年尾北上神州浸過

300k

三層床 第日大個點算

⼁
買咗

呢啲叫童真

係
但留意返如果陣ＰＯＰ數碼琴完全足夠
但如果彈古典因為鋼琴設計上係利用琴鍵敲打琴弦發出聲響
所以好多樂曲可以好細膩地做出不同深淺琴音
但數碼琴只係利用按鍵重組數據合成聲音

所以再問多一次
要知道自己究竟想要乜野

唔係我呀

地磚jj 20+年

真．1999

香仔 v.s 飯lin 個女

飯仔

rich

唔係

係香仔

教授

愛妻號

未有計畫

鋼琴的確係細膩啲

樂聲專門店無？？？

唱鳩哂反調

little sters

上次封人情上面寫左三年抱三比我朋友

不過佢打算遲啲先生，二人世界下先

德國西門子

我得部osim 按腳~
其實個廳我想買張細sofa + 細按摩椅

不過黑帝反對

我無搵recipe 吖嘛

想平平地買呢部

邊可能變三房~~~
計埋廚房?

M 字頭唔記得個名, 晌apita 買

蘋果我哋只係鍾意水果食法

男人玩高達嗰啲又是咩

我有個朋友，佢上年個女先出世

來緊八又跌多件出來

三個字：唔小心

白色衫
是咪香仔

而家未會請工人, 但唔排除嚟緊一兩年兩三年會請呀~~~~
L 床嘅話咁工人瞓邊?

搬入而家呢度之前，送左張按摩椅俾朋友

真心佔既地方太多了

換800實尺樓時會考慮

我以為講緊mix 埋

香港無出好似係

pizza express 有呢個叫，幾好食

我無玩……

反而太太有隻高達，點睇

遇上個癲女人客
呢兩日佢不停打黎轟炸我，講到喉嚨都痛了
呢種女人好恐怖
佢再過黎搵我我真係報警算

請工人

晾起個電話

紮得

連gg cup 都唉窿

Block左佢

佢打我工作手提
琴晚發哂爛渣要我係未收到佢錢嘅情況下出貨比佢先
今日佢叫左大陸啲人打比我催我出貨...
新客，唔會再有下次，我黑仔

唔block得
未完成交易
一陣佢真係報警我又要慢慢係差館陪佢傾計

little twin star 嚟

其實２萬幾蚊買ＫＵ
不如直接買部Ｋ３／Ｋ５
可以直接彈到上演奏級

請我
我會返屋企訓

總之唔買國產貨 (同盡量揀非MIC)

有無SLA ?
按章工作

我屋企得６００尺但買左部Ｕ１

咁你記得小心啲

寸金尺土

而家424實尺，三人一狗，我覺得係勉強夠住咋

勁小心

但真係好靚
果時忍唔到手買左

我家都係400
但4人

唔是呀, 四歲邊有咁高
好似係路人甲

你部琴幾錢

頂尋晚凌晨四點有個客打比我
喵

我屋企本身有琴嘛~~~只係換琴....

K1 BB
好想攬下

我同香媽差唔多時間轉

我公司入面分左3 team 清潔team流失勁大
無一個做得耐過半年

乜柒都無

好有安全感

無
係佢自己突然改時間話要提早拎貨
話好趕
重點係我未收到佢錢
無可能比貨比佢先

呀，㩒錯sorry

我唔玩高達

我當年又係600尺買U1

媽媽都年紀大~~~
香妹先9歲香仔4歲, 呢一兩年唔請, 過多幾年都要~~
香妹16歲嗰陣又生性就真係唔駛請

二手琴
30幾k

食懞咗?

信興

點睇都咁靚

係街口垃圾桶放低袋錢，一陣就會收到貨

好多公仔

K3/K5 幾錢?
太貴黑帝實ban
而家我話換琴 (廿幾年琴齡) 佢都ban緊me

學自立啦，唔駛請

9歲開始識照顧人

你識做啲乜

唔可以話啲貨未到倉 ?

食瞓痾同玩手機

二手琴Ｋ３ ２０Ｋ左右
講緊貼住１０年琴
但果一水既琴仲未係ＭＡＤＥ ＩＮ 支那
手工同用料感覺上會好少少

彈琴比主人聽

乜刀色

官腔：你的訂單正在處理中

我鍾意呢部

日本產樂聲刨

仲有位養

痴線

要ＰＡＳＳＩＯＮＥ先靚

齊齊唉鳳
利申 2013年由4 開始用起到se

是圓是肥是童真, 還是太傻~~~~~~~~~

咁快已經可以開始啦咩

ＳＯＲＲＹ
ＰＡＳＳＩＯＮＥ係ＩＱ２８黎

好鍾意呢首

9歲都識

唔會棄養

祝因b棄養既人，第日子女都係咁對佢

eat and zzz

一定係
大吵大鬧
佢琴晚好似精神病人咁，好恐怖

無問題，醫生話

屋企唔養寵物jj

西嫂而家點? 見肚未?

9歲已經要煮晚飯比屋企人放工食

咁大鑊

佢知我一定有貨
重點係我未收到佢錢
佢又突然改時間
點都唔會比佢

屋村仔，老豆老母返工搵食，到我姐姐中學通常一個人獨留家中

三年級開始一個人返學放學

五年級肚餓自己煮出前一丁

佢大叫，完全唔聽我講野
早知唔比新客discount

唔駛做自湊先叫真rich...

同你講訓唔著要傾計？

想快就比左錢先(連SURCHARGE), 真係急會即科水
(經驗之談)

肚開刀應該無問題

佢琴晚係失哂控咁
今朝打比我又好地地
啱啱打黎又開始失控
佢可能真係有病

16歲前唔可以獨留家中呀清

試過4點幾whapp個客
同佢講班機飛唔到
唔好出機場

俾四千蚊嚟包食三餐唔包住~
要洗碗煮飯接送放學

我撐飯爸
小朋友唔可以過份保護

kawai 有唔是MIJ嘅琴?
咁仲有無MIJ

接送飯學教做功課煮晚飯洗衫拖地

Whatsapp/msg呢啲okay
半夜客人打電話真係

你個女真係會報警拉你？

怕佢一個人就會做危險野，應該問下自己有無教導好佢分辨咩係危險咩係唔危險

如果一直以來都有正確教佢一d觀念，做家長要俾少少信心自己既小朋友

擾人清夢

跟住就有故事發生

對住我啲癲客淨係ff佢地癲少一陣

無問題啊ＭＵＭ

有啲客真係痴線

爸爸
不過我地個代大部分人都無人理
全定返哂工

以前因爲有細佬
所以先有請工人
但到佢9歲左右
已經唔洗工人

btw, K3-ATK 我見可錄音, 同一般K3 質素上有咩唔同?

飯女已滿月?

無唔同

我當年都係~~
但當年係唔等於而家都得~
唔通叫香妹放學接埋香仔然後去買餸返屋企煮飯咩
只係接放學我都唔放心啦

滿左幾日

開始train 佢戒夜奶

學校好遠？如果唔太遠，真係叫香妹接好，對佢地日後感情都有好處

買餸就你自己辛苦d囉

我當年真係幾歲就接細佬妹放學, 三年班已經幫手煮飯~~~
但當年點同而家比

9 歲點搭湊4歲放學然後搭地鐵返屋企然後兩個晌屋企等我哋大人放工呀

咁我都認同嘅
當年唔知點解就咁樣長大左
而且我應該唔會比我仔女9歲一個人入廚房煮晚飯
其實宜家諗返係幾危險
到我生個陣香港啲小朋友唔知搞緊咩

見哂啦，仔黎，應該八月生

個女我都夠膽留~~知佢會明有咩危險嘢唔做得~~~
但我仲有個仔呀清

又未必唔得

而家有手提有得即時聯絡咪仲易左

幾多個站？

我五年級開始係自己跨區坐輕鐵返學

你擔心，其實有d gps好似匙扣咁 可以 track 到小朋友位置

依家會唔會拎住個電話顧住玩
乜都唔做

我同太太打算由細一齊整蛋糕慶生開始教廚房，火，刀之類工具既常識

女女睇住

要自細身教，行緊路唔好玩手機
要停定一個地點先用

好事
我會ff以後同我啲小朋友一齊係廚房煮飯
教佢地fing蕉

要以身作則

我諗起有次大嫂同我講，個女小學生同個呀叔拍拖
即刻唔敢諗生第二胎生女

extreme case

我識人
老公大老婆25年

呢啲客遇唔少, DAY 1 就要搾正嚟做
唔係佢地會煩到你就範

無問題啊ＭＵＭ[/quote]
重點係價錢呀清

ptgf

不能忽視既問題係物質文化，錢+物質+享受＞善良，道德，品格

如個係大人開始拍都還好
小學生 我覺得父母見到會幾心靈受創
我自己都見過

我見佢K-3 awarded 嗰部勁好多咁好似

琴日就係我地嘅day 1
呢種客無以後，blacklist

國貨城都娶個細佢22年

其實到佢成年，會為自己生命同決定負責任，我就由鬼得佢想點

２０Ｋ一個月ＩＳ ＯＫ ＡＲ ＭＵＭ

可以瞓日短夜長未?

未

tune 緊，黃昏到我地晚飯後果個時段瞓得最長

買餸煮飯我無問題~~
但香仔學校要搭兩個站過去~~
就算香妹晌嗰頭落校車, 接咗香仔都要石佢過條無燈無線嘅馬路再搭地鐵返嚟~~~所以唔OK

9歲帶4歲....4歲都仲細未完全肯聽家姐講...中途搞唔掂會好麻煩

仲有另一個pt
學校生活一定比我哋打工族多假期~~
唔通佢哋放親長假都自己晌屋企煮早午兩餐咩

唔經唔覺又咁多個月

以前煮屋邨落樓下過條無咩車行嘅馬路返學, 點同而家人多車多仲要搭兩個站嘅地鐵...
仲要香妹自己都一大個書包, 點拖實細佬...

你一個人唔同呀~
我唔通叫個女接個仔咩...

其實除咗放假/weekend 我先會俾香妹拎電話, 平日唔俾~
咁細個學校都唔俾帶~~
加上, 佢部電話得2G打出入, 無得上網

Ig shop賣有味底褲

前一晚煮定

俾定錢落樓買自己想食既

定係我自細自由度太大

我得閒都會俾香妹揸刀~~但真係有時間先~
可能裝修好後開始

其實咁唔太好~
嗰時我都好埋怨我媽要我睇住細佬妹~~~

唔係肯唔肯睇, 而係細嗰個肯唔肯聽大嗰個講先得㗎

不嬲都有咁講同做呀

我以前有個中學生客係ptgf
睇完佢個ig之後，真係唔知講咩好了

好似台灣(定香港)有一單結埋婚?

(不過唔是小學, 但都差好多年吓)

係咪爺孫戀個單？
好嘔心

方皓玟結撚左婚

9歲未識過馬路，真心有少少問題

而父母不在，細既跟唔跟大呢個問題，係建立於父母有無俾機會佢地建立關係

我估你一家好少只有佢地兩個一齊既場合

我自己都未有20K 一個月

諗住望電話睇下
發現新聞報屋企附近馬路水浸 要行路返去

荃灣青山公路爆水管

入黑後有無熄燈俾佢瞓?
朝早瞓要開晒窗簾咁曬佢等佢習慣朝早無夜晚瞓咁長呀

真係唔可能~~~
萬一有意外發生時...佢哋咁細邊識應變

應該無朋友入呢個post

係嗰單呀~~好似女方屋企人都有反對

好似係你偶像?

唔會啦

好嘔心
人地話係真愛

一二年級係我家姐接我

relationship 要 build up

係喎佢就係小明
日模老公

今日好忙無時間慢慢答
下面條LINK都講得算詳細
可以睇下

我覺得仲難接受過同性戀1000000倍

一二年級自己返放學
果時仲要住古洞

細佬肯跟家姐, 唔等於肯絕對地聽晒家姐話㗎嘛~
9歲識過馬路, 咁4歲呢?
細佬學校去地鐵站嗰條路, 有一條必經馬路, 無燈無斑馬線, 得安全島咁...而家啲司機又唔一定打燈..真係唔知幾時轉彎幾時宜踩過嚟....仲有踏電梯...家姐自己踏ok, 但細佬又一定要拖實呢~~
如果電梯突然停, 我當家姐自己扶得實, 都唔會拖得實個細佬唔跌...

佢有陽光瞓得幾咁好

啲報導仲要post佢地面貼面又攬埋一齊嘅相

你一二年級已經6-7歲at least

我仔得4歲 K1 咋....邊定性呀~
有時我拖拖下佢, 佢都會fing 我跑咗去啦...我唔係要期望我女拖得實佢唔走咗去呀嘛

到小二 已經叫姐姐唔好接我
古洞 好似村屋

咁有時我仔唔聽我講, 唔通我同佢relationship 唔好?
小朋友有時都會有反叛㗎嘛

都岩
始終香仔仲細
升上小一還好

你對自己小朋友無信心？
有無試過要去超市買少少野，叫佢單獨入去買，你係門口等？

你話媽媽拎住好多野，家姐幫幫手
多幾次成功之後，叫佢帶幫細佬順便買零食

屌佢老母死架佬
仲話靚仔
靚條撚咩死柒頭
我D同事仲問我心情點

4歲真係細左少少，有6歲應該ok

要教細佬，爸媽唔係度就要拖實姐姐

thx

sosad 俾佢習慣日同夜吖嘛~
無陽光都要開燈曬佢呀~~~~晚晚夜晚會瞓長啲

近落馬洲

小朋友揀人洽呢樣真

我估我係惡爸一個

其實有咩新聞價值要報導呢

惡爸先MAN

日頭佢會俾佢見光，太太盡可能都會整醒佢

表姐之前個邊
一入夜都幾黑
無咩燈

我都以為我會惡
但對住我呀哥個女
以前成日話bb喊唔好即刻抱
佢喊左十秒啲眼淚必哂出黎我忍唔到就走去抱
女細個好易溶左你

重點係: 呀女9歲, 照顧自己, 落街自己買嘢食呢啲無問題~~
但要佢照顧多個4歲就唔同level 㗎啦~~

到時如果9歲女帶4歲仔落去買嘢食, 我驚人哋幫我報驚囉~
又唔通呀女自己落街買嘢, 4歲仔自己晌屋企?

另, 意外嘅嘢, 唔一定佢地晌屋企玩水玩火...但人哋屋企呢?
touchwood 火燭, 得佢兩個點可能振定逃生?

少見爺孫戀掛
不過個男係名人黎好似

岩岩考到牌既時候成日入去探險

我應該都惡唔起
太容易心軟

上次去住左一晚
第二朝去放狗
又幾方便

仲有成個鐘先收工

叫佢地玩下童軍果D
學下咩叫紀律
仲有基本知識

尋日太太由佢喊左45分鐘

連爸媽有時都唔拖實呀佢

其實可以嘅話, 我都唔會想請工人, 太煩, 請個好嘅又太難

人馬座可以好狠心

理想同現實好唔同
到時你可能會係24孝爸爸都未定呢

的確等香仔大點會好好多

btw 鄰居關係如何？

bb 瞓得其實好㗎~
夜晚唔肯瞓定點?

其實我都覺得我係一個惡爸
但係會好有心機去陪住佢長大既惡爸

我唔識嘅名人囉咁

惡爸同24孝無沖突嫁喎

工人都唔會拖得住

終於忙完

我以前都係話唔好一喊即抱bla bla bla

自己未係一喊即抱, 但對小朋友係容易心軟啲~
香妹大咗我都無咁軟

咁細個嘅童軍, 除咗放學時步操仲有咩學

咩事喊?
15分鐘我忍到嘅~ 45分鐘真係唔得

對小朋友真係會易心軟

係食瞓痾既時間間隔唔太理想，間中瞓到4個鐘

黃昏果段通常都得，但夜晚預兩個鐘要醒一次

又耐左少少
Check左唔係肚餓或者尿片唔舒服？
第一次一個人湊，係我隻手喊左半個鐘
分到我唔係媽咪
喊到我心都痛埋

辛苦你了

私樓真係無咩鄰居關係可言喎..平時大家出入時間唔相同, 又唔會大家打開門通風..根本好少撞到
唔通同人講我屋企平時得個4 & 9 歲細路s, 麻煩幫幫眼咁?

就算有時只留香妹一個晌屋企, 我落去買飯etc, 敢做都唔敢話俾知啦

唔係食，唔係痾左野，唔係太熱太凍

bb 細時未必惡到

次次都會check 係咪食/痾

繩結,紀律,個人品行,野外知識(野外定向,有限資源求生,野外烹飪),基本急救等等

講聲應該ok

我果度而家一梯8戶，識左4戶
請埋佢地食薑醋，佢地話有咩幫忙唔好怕羞拍門搵佢地幫

夜晚最夜幾點餵? 有無餵多少少等佢飽啲瞓耐啲?
不過通常無咁快戒...
好多時1.5~2 個月佢會自己瞓多咗, 然後突然一晚無半夜醒咁就戒咗...

咁應該真係扭媽咪抱住佢訓教
兩歲好多小朋友之前都係極痴身

想學西方人教法
細細個開始盡量比佢獨立

午夜12-1 左右餵

尋晚我4點幾起身再餵，到今朝8點左右

瞓唔著

咁早學㗎咩?
我小學時係女童軍都無學過你講嘅嘢嘅

唔知得閒播下 Home Alone 比小朋友睇會唔會學到野呢

眼仔碌碌幾可愛

講聲應該ok

我果度而家一梯8戶，識左4戶
請埋佢地食薑醋，佢地話有咩幫忙唔好怕羞拍門搵佢地幫[/quote]
但無可能係獨留兒童在家講聲叫人睇啩
同埋唔請工人, 無媽媽湊, 咁係講緊長期, 唔係突然一日喎

收工

女童軍比我感覺好流
之前中學我比女童軍負責老師邀請
同班女童軍野外定向+BBQ
要我幫手教佢地野

外國有啲想法係好，比佢獨立係好事
有啲暫時未接受到
例如我有次搭飛機去英國格離住左英國媽媽同佢大約1歲嘅仔
佢個仔突然係地下執起一舊黑色嘅野食，我個下太緊張同佢講唔好食
佢媽媽笑笑口話係蛋糕黎
佢地真係好唔care小朋友食菌落肚

咁早嘅今日

都算瞓得多喎夜晚

我嗰時頭個半月差不多兩個鐘餵一次

我驚會拆咗我間屋

第時bb 有機會執到狗屎

諗起都攪笑

前晚就2,4,6 無覺好瞓

咁小學得幼童軍同女童軍, 女學生就只有女童軍, 幼童軍就俾男學生參加㗎嘛

出去上堂
早放
本身放183

係喎唔記得左
行快啲開始多人逼地鐵

玩屎尿我係支持
食飛機個地毯啲蛋糕就唔係咁好

唔係喎
我果到幼童軍有男女喎

就算日日抹地都接受唔到晌地下執嘢食

3秒定律下支持

你有養狗呀清

其實仲細呀b, 一嚟未習慣, 二嚟個胃仔細食得唔多所以快餓

有呀，bb 同小狗相處得幾好

我嗰時無呀

幾個鐘前飛機餐個蛋糕碎

佢老豆我日日都要執啦

遲早佢要代替我幫阿狗執屎